如果我係鄧炳強,呢個moment一定會派4000警力去守住d邊境關口

又可以借機割據香港做下土皇帝
反正大陸依家內憂外患顧唔到幾多
又可以幫佢地贏埋民意
就算派半隊警力守邊境位同封關再出雙倍ot錢
無論黃絲藍絲綠絲都會支持仲贏埋民心
等到疫情受控解決左之後
仲邊有人記得呢幾個月既警暴
仲邊有人記得五大訴求
到時個個都專心討論緊立法會進攻功能組別

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .玩膠, 做假新聞
2 .
3 .玩膠
4 .洗白黑警
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月26日馬拉松式各國領事館請願行動

同日民陣愛丁堡廣場集會

「文宣」

意見及舉報：

又係你呢舊bot

內部消息：白警準備倒戈。

2020仲有白警
發夢都見唔撚到

發夢見到白色果D係精黎

咩呀依家關淨幾個，為防炸彈，實排咗一堆便衣巡
咁班便衣狗咪呼吸哂第一啖新鮮空氣囉

佢有同你講要贏民意咩

pk鄧同佢班散仔只係一班貪心怕死嘅撚樣

重點係趁呢個機會割據香港稱王
我唔信坐得一哥呢個位唔貪權力同虛榮
民意民心就後話
同埋橫掂遲早有機會比人清算
點解唔將主動權落返自己手

諗多左 30000警察要出糧架
佢邊有錢

班狗咁矜貴

土皇帝
做中國皇帝都得

先發動長刀之夜
清除劉澤基，林志偉 呢堆壞份子
警察只有一個紅太陽 鄧炳強

假借鎮壓香港動亂為名要武器
勒索有錢佬要錢

等上面死得7788.....